聽日開學，唔該唔好阻塞交通

如果全港都塞到死哂，mtr 又無，又過唔倒海，d 細路返唔倒學，學少左野就真係好影響囉

一定唔可以遲到㗎！7點就開始塞都唔知點算
真係唔好呀

手足聽日罷課罷工返學返工都好，可唔可以應承我？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵